覺唔覺天貓完勝Hktv mall

而家仲有雙11🤑抵到爛
達哥都讚好👍🏻

大J 都買淘寶多

HKTV MALL咩來

笑波子都係

達哥用嘅我實支持

hktv好貴
又成日執錯貨

你唔係佢target customer
唔知都好正常

支持牙達

但佢上年都有錢賺

Jason淘寶片系高質

成班死打手 大J都有人吹奏

D IPAD長期無貨

冇介紹錯

唔係達哥介紹都唔識用

讚大陸野好？？ 五毛